好明顯個股市係特登做到777，證明有大水喉都唔撚妥林鄭

跌到800幾點再升返上去777，唔係特登做佢我就唔信！咁就好玩啦